[切記唔好孤注一擲] 馬季唞暑討論區IX

From Agentz1巴打:
25/7 星期六 英皇錦標
26/7 星期日 達德素金盃
28/7 星期二 光榮古活賽期開幕
29/7 星期三 薩塞克斯錦標
2/8 星期日 羅斯齊爾德大賽
古活盃/蘭秀錦標未公布schedule

英皇錦標陣容:

討論Topic:
本地馬暑期檢討&銀行馬
海外賽馬
精選玩法
足球討論
女性討論
吹水

精選成績#3

方駿暉

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

悅跑得轉咗去威哥度

1:1

屌你老母悉尼

角大點輸, 老鼠和咗又會刷返

搵唔到路

3:1 ok? 再追ng

你個精選成績#3俾人搶咗

主勝仲冷過客勝
痴撚左線？

開10.5小比我笑9正叔ok?

悉尼個龍呆咗

Sorry必蛇

你老母FC悉尼

10c

正叔gel到落地核

正叔ready

正叔已經潛水角都唔數，代表啲咩

老鼠係咪比人禁屌緊

好似唔係

佢應該玩角球執好多
見佢上晒癮

支持10角完場

屌2：1未呀

佢般茅個場中到啪啪聲

3格

早知跟佢搵食
而家On99買撚左上盤

原來呢場係必蛇老死 Chris Beath 做球證

正叔

11C

Lm

on9

昨晚美職半6全7

仲記得佢墨勝阿德食咗3隻角嗎？

輕描淡寫咁描述一句

唉 天都要逼死我

我吐血

橫又係死掂又係死
不如買老鼠ng

屌俾一半我都好

又撚手腳

原來悉尼好似攞1分就提早攞冠軍（唔sure）

比多3C ok?

1c1g就夠

老鼠快入

真

鋪鋪就係下半場尾段同被人追和先講呢D
場波未開唔見你講

澳職有季後賽的

屌咁我又唔係開波前知
下次唔撚柒講囉屌你老母

大家和和氣氣叫下老鼠

上盤大伏又係得我中

嘉喜老母 性感很多人call

我

有咩誤會

想join X錢PR團隊

屌你
你撚會X 錢咩

發窮惡了

當我condom?

買乜澳假

你番去爆住菊先

叻啦叻啦

Lm 又贏

冇波又冇角
我屌你老母臭閪悉尼

啲對白我都就黎背熟

全部人都贏又係得我X

如果我跳樓一定係XX做

唔賭球=贏，d假球輸死人

新力必11.5s仲頂住

喂 你玩踢爆班pr點搵食

點解布夏基亞唔係用佢既速度拉扯防線
成日同杜普史丹利拍住，邊夠有人爭位呀on9

做到就唔係踢緊澳職啦

12

13

追返少少 老鼠入未

踢澳職=唔洗帶腦踢波 ?

金世正33歲咩

LMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

Dklm我悉尼盤同ng

膠都廢撚事畀

想收膠

goalllllllllllllllllllllllll
射精

嘩 屌你老鼠 死左去啦你

輸9埋

乜撚野1:2

笑撚左 你老鼠輸鳩埋

列美尼你眼訓不如番去訓啦

屌你老母

球波彈下彈下入咗

如果1-2完就悉尼今場無得捧盃

而家悉尼先走去禁屌

邊個係列美尼

老鼠個龍

禁佢老母西啦 痴線

屌 輸$5

世界級，求其一腳死角入

屌，輸撚哂

FC 悉尼職球員中武肺空難死全家
FC 悉尼職球員中武肺空難死全家
FC 悉尼職球員中武肺空難死全家
FC 悉尼職球員中武肺空難死全家
FC 悉尼職球員中武肺空難死全家
FC 悉尼職球員中武肺空難死全家
FC 悉尼職球員中武肺空難死全家
FC 悉尼職球員中武肺空難死全家
FC 悉尼職球員中武肺空難死全家
FC 悉尼職球員中武肺空難死全家

#94

復賽補時仲少過之前

King George VI and Queen Elizabeth Stakes betting

bet365: 8-11 Enable, 3 Magical, 6 Japan, 10 Fanny Logan, 12 Anthony Van Dyck, 20 Magic Wand, Sir Dragonet, Sovereign

#99

唔知我9月張卡咩色

Ok bounce back

P牌

黑卡囉= =

白

白唔洗等9月啦

X2

唔攞P了

2100係我人生最後一注賭球
希望大家湧躍下注當係歡送我

你叫你條應家柏整張彩虹色都得啦

X3

X3
戒賭了
都唔好玩嘅

人一世好地地

認真
講馬未

戒澳
人一世
福
憲
囧
烽
必

輸撚晒無心情講啊

佢地話我一世P

下盤贏到笑：
貓當兩兄弟

角大
新美倫刷角

贏錢list:
正
奧

10.5 50k派未

贏107
將其中100 買新英倫角大

點睇你自己前景 ?
3歲仔7個月跑12場
輸比維港奔流==

只買100
50K 係奧步

次次都是這些人

下季更好

轉後上

每次輸都係我地。。

上16？

告狗啲馬禁跑啲，上年隻好得威

Hong Kong Derby？

襟跑即係係咁上下馬

田草得唔得....

有手腳戒球未

你老4搵緊你

原來加州系有好多加州雷電同父系馬

賭埋9點正式戒
有幸贏既咪CASH OUT飲餐茶囉
一如以往X哂既，咪當做X金比班畜牲

咁都比你睇到
走先

佢地好鍾意燈塔島

我既意思係告狗啲馬你唔洗太介意跑得密

贏到割禾青走人？

你老死二郎同系甜統都係呢個種

但係好得威4歲，雷電3歲

點知 但at least 佢跑起咗之後無話未話去過沙田而唔得

講真，真係驚佢跑得密多
跑起左之後，試過死剷前段，之後又變追
有介心

唔好太介意呢啲，尤其係你睇下頭幾場跟跑，跑得好密，之後密跑雷神全熱門搏衰咗，之後試閘戴眼罩抖返兩個月，出返嚟抖夠即刻變身，仲要四月打後出賽唔算密

一開始密跑應該係想早早跑起佢

你地似贏好撚多

又輸

8個月12場 但有7場係頭3個月

之後5個月其實都係跑5場

屌 等馬季開番算 垃圾足波

你個名

佢個名乜撚野事

點解要跑馬
點解要賭球
銀包已經爛哂
我地乜都輸哂

黄旗舉起!

橫濱流星都奶埋野

我冇買 頭先咪講左
福 囧 都知 我仲幫佢地屌半大半主
又想分化我

貓就好似真係下盤 唔知買幾大

咪話買唔切

下盤怒中幾多。。

FC sydney 咁樣比人殺 @囧 福
2100 點部署

怒你老母咩
無買到

好慘 呢啲中先買唔到

2100 點部署
又有多撚多

唔講
唔想累到同船既手腳

佢狠心少少轉平半 一早買
等等下 同我老細傾左兩句都開左球

不過呢啲全屬個人意見

轉平半 馬會要賠高水

甜統 more than ready

我回歸了

係 佢死仆街唔轉

美職角大

30日內得兩次改名機會
我就係失敗例子

Hi一世p

So you think lor 二仔

列卓幾好呀 起碼有J

我貓想點改法？

大摩已走

多撚多往績屌打 上場反Cup 仲要主場都讓唔到平半
乜撚野事

邊間教會？

10.5 呢場OK
睇新英倫刷

隻馬好J
但其實個名唔好聽

姚本輝

原來係甜將

寶高已哭
牙必又X
角小暢聚

會唔會已經有人用咗呀

基哥

我冇咩所謂

是咪岩岩戒完賭了。。。。
2100 bounce back

花花你又係馬po出沒？

喜旺寶 fastnet rock?

有無好名推薦

時間 2005
我已經訓左係Sofa 休息

明年今日 別要再賭球 誰捨得改變 離開角大十年

林莎我老婆

唔係中立場咩

閘網打開！

徨惑地等下角出現

是你。。。。

Yes

好撚多馬

莎拉下話？

如果角大十連

呢個好笑 可擺過波台

新力寶

囧 : 莎拉我老婆
貓 : 林莎我老婆

女朋友係林莎

原來中立場

正咩

藍領貓林莎

但中立場唔係應該都要平半？
主場要半一啦多撚多

有伏

有無啲馬王級

你食開西施？

新力風G2

G1輸半個馬位算係咁啦

魚子 精華

第一打第二讓半一太多了

新力系老牌馬主

其實新力勁幾好馬

既成事實

冠忠巴士

Lion

張語噥 正太多

愛國！！！

買多倫多了

馬拉松 又有腳波

PR

老仆街啲馬好襟頂
婦女含袋 預賽 正賽 五個禮拜三場硬野都頂得住

會展達人

張語噥正既
但唔夠我老婆正

賭馬仲叫有得贏，賭球真係掂都咪掂

勸下你老4

安逸寧靜

老表醒

...

搞完事未

方嘉柏盛勢

聖氣凌雲
霸氣到

又甘能老土牙

奧步又贏

葉楚航 有個老表醒 冰雪聰明又超得意得人深愛 仲係燈膽精英會展達人

宮澤蛇又迷肥

我老細係方嘉柏

作句練習

買咗咩

迷肥post

佢迷肥迷到痴左線

方嘉柏寶得住烏

美職搞掂未

好多人迷肥

馬po 10個入面至少6個迷肥

角細

常感恩贏香港短途錦標

連宮SIR 都加入我地大家庭

8個字，FAIL

惡到

老鼠領先都俾人刷爆 賭飛機咩

時時有餘

列卓斯特屌常感恩

迫撚死人咩 仲有15分鐘又開波

角大買左未

欄主圓有好計 唔怕快步速 落場果然有 隻隻忠心勇士 目標跳出香港

買左啦

是你黨

Entries of Tattersalls Gold Cup, Sunday, Curragh

Ancient spirit
Anthony Van Dyck
Buckhurst
Japan
Latrobe
Leo De Fury
Madhmoon
Numerian
Sir Dragonet
Sovereign
Telecaster
Trais Fluors
Magic Wand
Magical
Maria Christina
Search For A Song
Armory
Crossfirehurricane
Royal Dornoch
Tiger Moth
Vatican City

Sir Dragonet殺聲震天

呢隻馬唔落雨可以唔使買

又龍子爵 AVD
搞撚完笑未

龍子爵 好失禮？

Entries姐，隨時可以縮

Sir Dragonet可以賣走未

應承你 唔再賭

佢賭到失控要爆人菊調劑心惻

梨地然巧能多？=.=“”

真乖

心情

半大

容癌從化啲馬已經做緊快跳

嘩 多撚多落飛落到

角大

想做急先鋒

又jer

龜頭都係
開季打快攻

屌你個死燈閪又同路

呢度有邊個唔係燈西=====

阿囧，收手啦

你扮乜尻正水
你條傻閪

1C

失控

有殺冇賠

10.5s

9.5b

放榜前一晚瞓唔著

放過我啦屌

幾時整個燈西排行榜

多撚多似fg
新英倫班人完全唔想踢

必 check tg

又買中一場0-0既閪比賽

屌 大家都唔老黎咪負負得正

1. 福

又飲水
屌仲有10隻角

賭波減壓

正叔你去校園台叫佢地賭波減壓未

你快d同賭波馬去開解學生

你入來問我答你ONLY

我減壓減到好大壓力

單刀都射成咁
逢角都拎唔到

想講下隻富高勝呀

你用個名去教導學生

我地分享下x錢壓力係Dse放榜壓力十萬倍
尤其係差一角個陣球證唔俾開

救角班仆街

試過連x N注，個下真係會頭暈，食個飯都無心機，飲酒

但又控制唔到件事

唯有上連登屌

我而定係咁
點搞好

瞓覺，瞓醒無事

5千蚊賭場fifa 心跳加速到15幾

聽日暫時有四十幾場腳波
後日仲要墨假is back

放榜唔會腳震
X錢會

垃圾美假又半零

繼續X

屌得1c

222

快撚d 打個2分波

放榜前果晚成班朋友約出嚟食宵夜行海傍，吹水吹到2點鐘先散

我放果個榜叫科舉
果時都好緊張

你係咪考毛語錄？

拿蛇狀元黎 文武雙全 又識騎馬又識買馬勁中

3C

馬狀元

你不舉
仲舉

我發覺大家嘅反憲情緒都好高漲

-8c 點部署

又甘老土牙 on9

上盤針算

部署下聽日日假算
前鋒果種正氣

嘉喜旺仲買左d 咩

4C

6C

無啦啦7c 10.5s jumped

7C
3連C

垃圾美職

戒賭

去到0100最域角大

睇緊場波，街場好過佢地

電玩時代閹左

去麥花臣睇波冇咁燥

又連C 屌

9c

中番注角先

88

0:0唔撚賭了On9

9月5見

仲想講幾時到廣陵王，原來佢又傷9埋

10c 收錢

見你買咗走去買大波
仆街 咁都冇十二碼

唔用何妖

而家知邊個係燈閪未

13用何妖好過用舒服啦，佢同何妖好似都有3w交易，史狗

已封鎖會員 囧(賀狗死全家)完全封鎖

恭喜阿囧正名了

多撚多個中堅黑鬼
Fing晒手叫人咪傳比佢
佢叉晒腰咁
黑人體力都咁撚廢

10c 必咩心情

唔知希斯係咪真係用明綸

12m?

Follow la

-1c @正叔

No 12m

屌你老母美國仔
乜撚野客隊走黎刷角

11c

屌佢老母睇死上盤又係90分半個盤都冇埋

新力必燈西又燈一場

我估似13季初咁
鬼佬同華將都會集中試幾個
成績好就繼續合作
反而想知會同邊個外籍騎師合作多

福逸燈西又燈一場

下

正叔又中 癲撚到

有我對家燈住

想傾馬

12碼就冇角
罰球就省中人變角

客入未

置頂咪有馬=.=

留名

醒起奸仔達之前跟希c搵食
唔怪得廢綸咁快埋到堆

客隊好撚廢

Long time no c

都話海外不了

無人傾咁算

拿蛇有咩銀行馬

我個個po都有lm

角細受害者too
比正叔尾機

聽日放榜德文A 英文5**?

Where is Werner

賭博 U

正叔連中兩口50k又唔派=_=

關德文咩事

係喎 丙類一早出咗result 係咪A

屌佢老母條死黑鬼Akinola全家落地獄啦

德國踢波唔識德文

必讀alevel定dse

佢90Al

5歲考乜鳩=.=

聽聞幾條A做醫生
開診所日日賭錢

你去墨爾本考長力

佢性愛專家

Dse 青春到

專同Win神Ho扑野

我未考過公開試

條垃圾miss咗幾多球

社會賢達

拿蛇果代香港係咪得2間大學

屌你老木

社會賢達就CE 30分啦

木老你屌

點解

又連針又無人派 意興闌珊

輟學

佢個代仲未有中大

你星期六日唔係中到傻咩

挽留 0100 英超

放馬過來

掛念中學生活

賭你老母閪咩

有少少贏炸 邊有中到傻
比啲美國仔拎返唔少走

你9月5先出黎啦
🧞‍♂️🧞‍♂️

馬PO都互屌

有無咁撚老

196x年就有中大

啱你

中六最開心

拿蛇中學係咪做mk食好多女

冇心機番 索性唔讀

鏝同阿特個盤都痴尻線 唔敢買

屈仔過數護級？

個個係新力必，佢成日同啲女講話自己係馬，成日話自己5歲，當呢個係笑話嚟撩女

有無諗過進修

=.=

冇
[member][/member]

你中7個年打吡前夕星期五請女同學一齊入睇打吡，個年係閒話一句贏

聽日放榜 點部署好

你樓上應屆考生

吊你老木
個個幾十歲講dse

夜闌人靜等放榜

有心有能力付擔得起既就去進修姐

衰d 講 唔離開香港
進修d 乜有用？

0100曼城角大陪你

唔學返門手藝

又對 你又中

我科舉

必，傾馬？

xxx不舉

沙穗你都係考DSE?

前兩年既事了

方蛇中大人

想落APM睇放榜前表演輕鬆下

Hi 烽bb

眼睡了

瘟神ho

想傾馬，來嗎

唔怪之得咁多人屌你

真係眼訓

唔覆我

不過考評局好撚坤錢 check卷又八舊 買卷又要錢 之前仲要俾錢去報考

但放榜個下啲人實好衝動去appeal

我都係考DSE

傾陣啦，想知你點睇普仁

同年？

Where

成績差到唔洗Check卷

條友唔刷角，下年點買車角大

2000?

你們勝很柒多。

似弱智

你幾時考先

2100 10.5s ==

睇好有咩銀行馬

認真
唔係生死悠關都唔好浪費錢覆卷

以前未做sales 做壽司仔
發現做飲食比人當狗咁撚
所以就轉行
手藝黎講 一係再轉行做三行/水電
如果唔係都冇乜大作為

Yes

係綠色啊 好兄弟

無

宮澤蛇

你哋點睇普仁呢隻馬？

馬70分頂盡，未必咁叻
睇番贏果場好似好勁，不過後面果堆都唔多叻
擺容癌呢個廠到，三班中係咁上下
狂舞派都練到咁，都唔期望普仁有咩突破性演出

笑撚死
你返一日都暈低啦 肥仔

岩岩訓醒 訓撚著左 廢老咁

Shock Investec Derby runner-up Khalifa Sat may head for the John Guest Racing Gordon Stakes at Goodwood next week.

Andrew Balding’s charge was sent off a 50-1 shot at Epsom earlier this month, but ran with huge credit to finish five and a half lengths behind all-the-way victor Serpentine.

Khalifa Sat had previously won the Listed Cocked Hat Stakes over 11 furlongs at Goodwood on his seasonal bow, and he could now tackle a mile and a half back at the Sussex track in Group Three company.

做sales 都好搵過你大學生打牛工

咁後生

我而家都好weak,
搵個老友搞左部行得走得既台機聽日收貨
拎黎玩下football manager 同睇波

收到風新力必揸巴士

係咪603

講多句，普仁贏完馬轉番谷草1650果場
其實已經跑得好靚，彎中踩油想食Momentum殺上去
但係打落係咁多，跑多步都比甲院過
甲院再出上3班都冇乜表現

冠忠呀

地盤好多飯數
學好一飯其實都好

無啦啦5月跑完就掉佢上從化，但傷患紀錄又無野

3班個場同開懷大少孖公仔 一由頭到尾差唔多位返
但開懷大少又唔算三班好超既馬

會唔會縮返1400好啲？

冠忠就閪啦
用我個台冇offer

今次諗住收返住大波 2.5B
熱就熱D
原來可以0-0 ==

好撚癲d 野雞波

3,4升降機 + 搵食馬

我真戒賭了 呢場賭咗3k
失控

呢個倉又邊隻唔係揾食

27/5-27/6從化齋機坪+游水
7月頭即刻跳，係想提早隻馬抖暑
操練呢方面就冇乜野
1800應該更加岩

佢而家可能賺到啲體力
但60分唔知佢報3班定4班

Football manager正

有季買咗個editor玩好後悔

隻隻抖番個半至兩個月
體力都冇乜分別架啦應該
報四班啦，季初四班對手都差d

Paul So 好多馬從化晨操

真的要睡了

佢上咗從化抖咗4個月大假
佢落四班都可能有得跑

我次次都要同時教幾隊
岩岩早幾日先 開新save

Good night

真戒球LU 連X左好多注 屌

0100 見？

晚安我烽

未玩過電腦版。。。

Btw 個fd 幫我廢料回收整左部細機冇display card
但唔夠位拆display 係咪應該照殺住先
千令蚊搞掂

烽蛇 good night

留意到個個都同烽蛇講 Gd Night
得當蛇係問「0100見？」
邊個係真pr 一下捉到

2016

佢明顯

咁後生就墮入狗會陷阱

你真pr帶風向

睇黎大我兩年

我咪1998年lol,正解

好憎輸錢個種感覺
繼續心靈投注磨練下自己睇馬技術

冇顯卡點玩

屌你
我岩岩起身 訓左陣
拿蛇 想推死我 是狼人了

勝後吐真言 金句王係邊個？

每逢馬匹過終點後，騎練通常都會接受訪問，當中有唔少金句值得回味，以下就精選上季騎練金句，你覺得邊句最有Feel？

十月才開齋的賀賢：我會否因為沒有贏馬而感到壓力？並沒有。

連中三元的蘇保羅：如果最好的馬匹上陣都無法取勝，那麼回家的路雖僅咫尺都會變得長路漫漫。

韋達贏馬後：以往我作為騎師時不愛跑第二，直到現在仍是。

蔡約翰：多數人會告訴你，當你擁有一匹良駒時，牠會帶給你緊張的時刻和心情，但當牠表現良好時亦會令人鬆一口氣。

大摩談馬王美麗傳承：我們需要嘗試不同方法去喚醒牠的鬥志，讓牠回復致勝的想法，讓我們說聲「我們的冠軍回來了」。

莫雷拉策騎「馬克羅斯」勝出香港金盃：贏得這場賽事別具意義，上次牠贏得自己最大的賽事並不是由我策騎。

何澤堯策騎金鎗六十勝出打吡：在一匹我深愛的馬匹上贏得打吡，簡直是夢想成真。

方嘉柏憑「川河尊駒」擊敗馬王勝出冠軍一哩賽：一切歸功何澤堯，只要努力不懈，成功便會走近你。

潘頓勝出G1大滿貫：這是一項令我感到驕傲的成就，就如我今天發現，所有一級賽都是難以贏取，這是為何這些賽事是一級賽的原因。

楊明綸憑與龍共舞取得久違頭馬：方嘉柏於沙圈向我說，希望你靠這場賽事重新振作。

姚本輝勝出旌暉後講爭冠：頭馬數字多啲，我的信心又多啲。

我16歲著仔套壽司仔衫落場去馬會買飛

我諗佢係塊build 有內置掛
推唔到靚畫質lor

爛賭到

廢綸係有小小扶番起

十個廚房佬 九個爛賭

上季之前佢唔係咁差

千禧後咁快就學識賭球賭馬

如果你當騎師係職業運動員
咁有高低起伏都正常既

我唔得 20歲仲會比人check證

Cls原來連登真係有00後

除左科選修，全部都係3

佢騎姿都ok
成績有機會執得返正嘅

我13歲落機鋪
好多時都冇人查

16定17歲入美高梅再沖個靚涼都冇查證

未老先衰

其實好少聽後生仔無啦啦會鍾意左賭馬
連睇都少
多數都係賭球

點睇周狗

入賭場冇查證
依家係入口多數都有南亞 一行過去就check

我20果陣入去狗會仲俾人查證

好奇呢度有冇人玩音遊

有13同本輝，驚西咩

乜尻黎

我細細個跟老母番教會
係火炭 出面個騎樓遠望睇到最後直路
我成日拎望遠鏡睇

早十幾年冇咁嚴
重要半夜

同路 注定爛賭

街機定手遊

你都好撚癲下

由細開始爛賭

手遊

應承自己啱啱嗰注輸咗唔賭
9月見啦

手遊冇
街機就以前煲得勁

驚你推唔large database 唔過癮

唔贏返啲邊有本賭9月

0100

好撚勁 忍到手

想知隻FM20 mobile 好無玩

係咪要叫你做叔叔

基本功一定有
但佢個人好似冇乜自信
俾多啲時間佢練大個膽先

咪傻啦
聽朝8點見

我入賭場輸哂就走

佢d S 型走位。。。

我未試過贏住走

仲以為金蛇你大過我添

你頭毛都甩曬 仲想人大過你

佢第一日贏承你所願同二郎都好冷靜

乜你大過我嘅咩

嗌老晒我，咩料呀

我係帶幾千蚊過去㩒老虎機
輸左一千之後追返好多 追到輸少少都收手走人個隻

我都係
之不過我初頭唔會俾自己輸1000咁多
多過500我都一定走

屌你老虎機都追到數
仲唔賭球?

23-25咁上下啦

叔叔平時打開咩機架

想同光頭福一齊做pr

一定所向無敵

手機game lol,乃木戀lol,沙穗小朋友

已經勁過我

乃木戀

音game呢

我身邊都係得1-2個朋友有睇馬

冇呀

大家都係2字頭

末代會考點會2字頭呀？

2x 歲咪2字頭

咪借啲椅老屈我pr

Too easy

吓
末代會考點會唔係2字頭?

可能佢想講2字尾

90後囉 易明d

仆街自膠一打
我係末代高考

後生會賭馬睇馬多數係因為winning post

Script黎
比你追下數以為有希望上正 跟住就

等陣，我諗大家對2字頭既定義有誤會

我係因為街機

Sor我係80後

我小學係網吧玩ihorse racing online....

我感受到

唔係呀
係我一直搭錯線

g1 leading sire

福蛇80頭中定尾先？

因為老豆賭馬咪睇

其實我未玩過fm
但見有出手機版又想試下

我同你諗既係一樣
但佢地諗既應該係21-25=2字頭，26-29=2字尾

同路

好撚好玩

你哋好老

你考科舉

咁你每次入賭場應該半粒鐘唔使就出返黎

笑到噴水

但末代高考點解係80後

唔係
我唔睇夠人哋玩半個鐘我都唔落手

咁要比$68試試佢了

真 我下年先升中三

我都諗緊，唔係末代會考＝末代高考咩

我係個friend導我入場睇
之後就中伏了

我最後一年A-Level喎
唔係我又記錯呀話

咁我呢D由一兩歲冇記憶就開始陪嫲嫲睇馬既點算

係囉

sor,我講pc版電話版簡單好多

我聽日放榜，瞓唔著

你死老嘢晏晝飲完茶就瞓唔著

懶得玩pc版
貪mobile 版方便

識野
G1 leading sire先 膠馬
慢慢變到玩 G1 winning sire 睇mon
然後 沒然後了

駁唔到

好似2012 ？

最後一年ALevel係2012年
即係2010年考完末代會考沿舊制讀中六中七就2012考A-Level
冇可能80後會考到末代ALevel架喎除非你重讀左幾年

其實好想落檯玩
不過500蚊底 窮撚唔捨得比

屌我明啦
金仔讀國際學校

中

高考先2012

你想組明星隊嘅都買得過嘅
玩幻幻應該database唔夠你玩

廢中

我記錯哂sor

中年脫髮

以前$2坐全日

Rich.,,,

真心廢
近年連運動都少埋 肥撚左好多

點撚樣$2
$2 得40credits

入過三兩次賭場之後覺得唔啱我玩
注碼太大好大壓力

same here...
但我未中

另一半接受到咪得

㩒老虎機囉

好彩仲細過你
馬po最大係咪華蛇？

咁結論係?

前一晚操好馬
就好時間埋位跑場顯章咪2000credit 囉

睇啲膠馬正過睇moon好多
果陣啲frd教乜撚野 三個圓圈⭕️食撚滑
三個三角爆硬冷
Fake撚到

唔知點解有個錯覺我係最後一年高考
2012我差唔多u grad喇

華蛇講大摩要由老摩講起

拿xxxx

似係

我係玩後期有得插卡養馬個隻街機

馬po最細係我嗎

佢會係屋企做yoga同啲濕鳩workout
開始屌鳩我唔做運動

睇d 膠馬kick 住先好笑

我淨係買大細
揀最細注碼嗰啲機

你佢同做第二啲運動唔撚講

你千禧年後出世?

我08年AL

手腳 膠馬都要插卡養馬。。。
你插係地鐵車飛果種卡
定konami $30一張同好多機種共用果張

定你其實是玩star horse

同末代差幾年

你玩房？？ min bet幾多

扮後生

00後職賭

所以咪話記錯哂
年紀大記性係爭啲

以前見人cash out成檻銀仔好葡萄

睇馬有得睇花式塞車
以前玩果間好易做馬

0100 下盤？

百家樂好好玩玩200蚊檯玩到唔願走

我應該係star horse 2

80後喺馬po好撚老

以前最癲係新蒲崗有個場 $1/80 credit...
養馬出去特登跑出開金Q

邊到仲有200蚊枱

Star horse 賢達專玩
啲位一個個 按摩椅咁
玩唔起

我同你老死韓仔一樣10蚊戰士嚟

街機冇玩過
手機就煲過一排

興旺賭神黎

屌你老木好撚貴

以前見佢好似好high class 放棄左

原來華蛇咁屈

就黎1點

養好哂啲馬 藍紅打爆哂
但操到綠色調子drop/ 最低
佢狀態極差
然後抽0%水跑唔岩路程G1
果時我有兩隻長路馬 專跑1200 逃
10場輸8場 開冷

J 星我就會

都係G1 leading sire 最有味道

無錢賭

以前成班一齊咁玩
開金Q 開到要boot 機

仲有咩
屌$1/80 真係善堂
而家leading sire係咪冇哂

佢係果邊公海講野都係好一本正經 冇emoji
然後比人派膠

唔怪得迷肥

你好似張家輝咁收埋好多私己錢

Thx for sharing

你先叻 呢啲先儲到錢

寧願過去玩百家樂好過賭閪波

屌死你。。。。
你係馬Post講個貴字。。。。。。
有冇同理心。。。。。。

真心懷念 以前可以係機鋪輕鬆玩半日

唔鐘意陰陰暗暗咁

慣左係銀河賭好舒服個場

我最有印象有隻中大獎名畫家
贏完兩歲場G1 跑阜月賞比人惡意買win Q 買死跑第二 冇葉森跑 嬲到我仆街

Generation gap

執完一間又一間
睇黎得返去日本個陣瘋狂蒲round1

日本d 機鋪真係好香港好多

試過 藍紅唔推盡 會唔夠熱
藍紅爆Bar 到操到佢Drop綠 （暗色）
搵0水逃
我有幾次跑1200 1600佢逃 1.9
快都唔撚快 變差腳 塞車
最記得連輸4場冇Q 笑4

我見過啲有錢c9打釣魚機可以打到幾萬上落

你腎達
500蚊枱10分鐘輸鳩哂出返黎

差不多出糧
一早一晚還是美職
當初的堅持 現已令我很懷念

而家Leading sire應該收皮
Winning sire都接近收皮

點算

自從變曬魚機場 再加有陀地對數就戒了

最後玩21點扮賭神

邊間教會我福

聽朝見 留定quota同你賭

我去親銀河都豬

冇5個人都唔好玩21點

而家好似star horse 平
可以參與下

釣魚 好似賭真錢咁可以換番錢
佐敦果間上哂新聞

其實最煩係諗食咩

賭場啲野都係比狗食

荃灣天天好似都係

我去親威尼屎人都輸
反而新濠旺我啲

你肯行出賭場 大把好野食

完全唔同玩法我覺得 個System唔同

Buffet lo
Mezza9食龍蝦正

威尼斯人比狗去 成日比人問刷不刷卡

講得呢句 邊會肯出去
賭到天昏地暗

我福真係人上人黎
Btw 台仔有間牙福 食牛扒好出名

諗諗下
自己做練馬師要贏錢其實都係會行肥鬼條path
嬲唔落了

中大冷係開心過大熱大注
明牙肥

又一個迷肥

打機都可以講到迷肥

澳門啲buffet平過香港好多

禾迷達的
米屈

無pr唔信

佢地迷肥意念太深

通常一過去就book哂一set過

同老婆食過一次
除左龍蝦同魚
其他好垃圾

8點買咩

專注當下先

係
淨係食龍蝦同飲野
小小甜品

搵食艱難呀
不嬲當賭馬係娛樂
少少咪玩吓當考眼光
唔會贏得多 輸都唔入肉

我唔like過夜

係咪alfred介紹過個間

繼續追半大全大
睇下佢想玩我玩到幾時

過夜通常只係比你有個地方

通常都係賭場磨到3,4點

你賭得多佢成日送房送船飛
唔過夜好撚chur

個到淨係食d即煮海鮮夠了

瘋狂鮮榨橙汁

識啲野

佢有拍過
不過除咗龍蝦真係無咩好食

我玩Leading sire 一開始好正氣 真係明刀明槍
咁張卡會玩到G1 全制霸 之後會開始比電腦屈
我制霸左之後 唔再想贏G1 場場G1 一定搞事
咪場場 0狀態 藍紅爆 0水 長馬跑短 短馬跑長
同埋一定跑錯腳 果時有隻鹿 係咁跑差腳1200 米 狂輸

果時係張卡會記住你中過幾多幣 我玩果晚一部機插卡出馬 一部機落注 否則實被屈死

我老母次次去都唔撚使比錢book
佢平均個幾兩個月就去一次

咁爛賭

伯母黑卡大戶？

生保床訓唔撚到

係咪要開卡先儲到分

我成日嫌好撚煩唔想搞呢啲

唔係

以前我都會
大個左個人越來越鍾意訓教就乜撚野床都訓到

我都無搞
玩親老虎機啲廢嬸都黎煩鳩住哂

係
不過你腎達唔稀罕啦

我就算好眼訓都訓唔到/訓下醒下
要 1-2晚習慣
搭長途機好撚辛苦

唔怪得成日去飲茶你都甩底
掛住瞓唔出嚟會冇哂茶腳

如果同條女過就話唔稀罕

同frd過幾枝棍比兩叉野book間房把撚

上次去uk我屌你老木

前日暈左兩日適應水土

33333

你扎醒買波

我都差唔多
歐洲仲要冇啖好食+貴到閪
想4

搭長途機就算好攰都唔瞓得耐
睇戲，瞓，睇戲，瞓
係咁loop

屌講經 有排都未去得澳門啦

-11

上年搭一轉 我老婆見我咁好訓 頂我唔順

搭飛機我都9成訓唔到
本身坐係度已經難訓，仲要啲人行來行去，又機長廣播，又氣流，轉頭又夠鐘食野，聽歌又聽到攰，但又冇得訓

嘩你屈我....
明明我想拎壺82年普洱同大家共同分享，個個都唔願出

我d澳門朋友好想過黎

我呢邊又好想過去

比錢坐business

真
十鳩幾粒鐘好難挨
我仲要有小小機倉恐懼症
小小氣流我都以為會死

多謝中共 旅行又冇得去

港豬都冇得做

sad...我係最怕落機d氣壓差

我坐過business都訓唔到

唔知邊條仆街發明空難電影 屌佢老木

好撚驚氣流

賢達

咪撚就係
搞到我鳩放左十日大假

咁幫你唔到

我仲strong hold緊block leave

出發前一晚例牌訓唔好驚墜機

到底我福係幾能富有 坐business

仲未有機會搭長途機

Asia miles

我地sales大假放完出番平均日薪
望到走緊終極下坡
拿拿臨清假收錢算

你見佢賭球X極都有就知

共同分享
btw等武肺情況好返啲先啦

本身plan左9月去睇我廠

而家出年9月都未必去到

食番兩條紅蘿蔔定定驚先
有咁多工作人員照顧你，唔怕
你得閒問下@烽煙，佢有經驗

真係好富有

你指飛?

美 英都疫苗研究進展良好
下年可能得

好富有好似五班馬來

放馬過來

黎到香港又係賢達打先

福逸

幾年前我都同你一樣
但當我諗墜機機會率細過撞車n倍之後就好好多
咁當然 墜機死亡率係99.9999%

終極狗餅馬

就算得0.1%一中就88

日撚日返工放工真係好悶

冇得去旅行真係人都癲

每次番睇呢個都打冷震

史達寧

講緊飲茶
冇事冇幹留返喺屋企啦

唔止旅行
係乜都冇得做

屈福特有冇護級之力

其實係仲低過0.1%
如果咁都中唯有認命啦

講下笑啫唔通真係出來飲

見你咁堅持壺普洱咪同你玩吓

別人恐懼時我貪婪

不斷趁低吸納

咁我以後唔提
講得多都厭倦

而家睇番以前D相當今年去左得唔得

史屌寧

屌。。要清AM 又冇得飛

買左屈福特 半場趕我去訓

屌。。。。。。

得罪你

屌

阿特個Gomes 今日做乜撚野啊
好撚廢
又逼害

盤?

買左佢2次都閪 今次唔敢買了

本想買屈福特 阿特半大
戒咗賭成功慳錢 嘻

心靈投注
屈仔
阿特半大
A米
阿記
美職阿特
即場鏝11.5s

阿特紅埋

Corner plz

阿特真係災難，好撚廢

燒做錯啲咩

成隊波都唔對辦

教練啫

拿蛇入波....

拿蛇入波

買左半主，又柒

真係笑4
手足一齊LM

唉點搞 條女仲未黎M

季尾剩係估強隊放唔放水都估死你

爸爸

屌你啦

我欣賞緊冇買

仲未訓

阿記回得好急
等佢回多啲先買

法國你牙特FANS

拿蛇下場了... 又去足浴

買維拉第一隊入球啦

10號

你入波？

角大又X

屌 Jesus on9
咁都炸

又中 達蛇廢到

又老能土 on99

牙金咁快有阿茲海默症

33333
有無大學入

唉 點解阿咁撚廢
大注左2x1佢同米蘭

輸錢無人陪 好慘
All in 哥倫布

手足

阿記近績咁好個態咁勇都係輸
點解踢球咁假

真 賽績派

比我廠害死都算凄美

認真討論
我考果陣33222最低入U要求
講緊2.5人爭一個位
點解而家1.4人就爭一個位

唉屌
訓撚著左癟買維拉

而家美國佬點部署

擺明賣分比維拉護級

連埋我條命一齊賣

踢波好多風險架 好多黑天鵝架

我同個同事度好曬係要買
點知我咁撚weak 制都未禁訓著左
我想喊

教大 恒大 升格

點解次次都係我==

0:1....點頂

戒未

冇買半大就入波

兩間就提供到1.1人學位
升多間咪輕鬆入U

好彩冇買

買左個2/2.5 細就入波

比返條命黎啊光頭福

無得揀

我想揀返做個好人

咁鏝做咩唔賣比屈

好似台灣咁

就係因為鏝冇賣
所以維拉一定買
個劇本係咁

鏝開價太大

屈賣左比外圍

下世

大學 都係溝下女體驗下姐

勿一世

Lm
屌你牙囧中撚晒

大把人認真讀書
利申讀唔撚到U

原來個個都知琴晚劇本
無話分享嘅

我夠輸

New Po呢

哭撚左

U open la

Jupas點部署

中風啊中
訓撚左呀
冇summit 啊

你開po啦

[起雙飛比代支好融架] 馬季唞暑討論區 X

好似買馬咁
1w3p
第一位風險高啲但中左和味啲
第三位就穩陣收返個本

Ok

我都試過
累撚到咁 好sad

呢排番工番到心很累

又X撚哂 on9波屌你老母